滙豐日日52wk high，變返強勢股了

聖誕鐘，買滙豐

假膠
你真係入左先好講啦

多謝巴打
Put 先

夠薑你咪入lor

佢入咗就跌啦

各位巴絲點睇5仔
今年去唔去到70蚊
渣佐唔少係手收息

實得

Put put佢先

gogogo

OK STRONG PUT!

仲唔put咩，大行報告出晒黎唱好滙豐啦

真係燈力無限

3億幾算得咩

呢單野wow 左好耐啦

利申 持有5號仔

Sor無跟開
原來罰得少
好消息黎

唔怪得我阿媽呢幾日咁開心

我

倒跌
點睇

大漲小回 聽日繼續升